疫情嚴峻，出唔到去示威，所以太得閒全連登嘈？

大家真係咁得閒日日係連登嘈嘈嘈
捉鬼，捉偽黃，批鬥同路人做#YelloNazi的

我提供任務比你地做

1. 幫手貼連儂

藍屍因為連儂牆開花而疲於奔命

跟住做,幾乎0風險,文宣去文具店印,Label做底

2.中共日日放假新聞，有部份外國人已經好嬲
將怒火指向中共

Twitter同Reddit識做啦
講中共點隱瞞疫情,搞到全球大爆炸

3.追擊CCTVB,東方 （唔夠人）
ＴＶＢ已有成效
東方已經開始追擊手足

push

推

上網打下國際線仲好,成日批鬥

［整合] [回帶］三看TVB「陳彥霖媽」訪問片

每晚準時報到

【突發】呢班設計狗真係開左個工會出黎

Push push

【中國武漢肺炎】Twitter投票：Is it fair to call it the Chinese Virus?

Pish

連登洗地組

目標：光復連登，每晚９點推行動Post上熱門

請各手足注意，公海地方千萬不要口多，自爆發夢事情，保障自己，齊上齊落

行動須知：

Channel:

合作夥伴 HKREV：

討論地方 :

有心嘅做keyboard fighter都大把嘢做，根本冇時間理啲是是非非

大家可以去twitter幫手架，搭車撳下，屙屎個時撳下，臨瞓個時撳下，幾時撳都得，d鬼佬真係會睇你寫d野，佢地都有回我同follow我

係咪仲未上到熱門?

up

pish

Push

(同溫層效應)不知不覺,我地可能慢慢變返少數派

推下呢啲實際post

p牌照推

推呀

肯做嘢未

上熱門

Pushhhhhhhhhhhh!

快啲彈上熱門

再彈

繼續彈

要人呀

彈高啲上熱門

仲有Twitter 戰線，咁得閒都唔做？

仲有Reddit

做做做

贏左先慢慢批鬥啦

東方任

tvb任

彈上去喇做嘢喇

從來會出去嘅，都唔會喺連登嘈

駁唔到

網上軍師連網上任務都唔做點得

唔好只係係連登，上埋去facebook叫人

鍵戰....

光復連登

推
大家都淨係識網上鬧交

啱呀

係

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

好文推介

Pplpooppp

【心態武裝】五毛冇用，打手冇用，網軍冇用，PR公司冇用，玩膠冇用，分化冇用，批鬥冇用，洗版冇用

Chinese

Down個香城online 跟住做 大把野做啦

啱 係到嘈自己友不如做實事

做實事

Push!!!!

g chi

咁得閒批鬥上國際線批鬥啦

我依家都上Twitter 多過連登

呢排太多分化post

咁辛苦，唔駛返學梗係每朝起身恥笑西方國家確診數字睇人仆街，講堆重複野圍爐笑吓仲好啦

咁五毛收左錢梗係每日都要搵d野帶風向
除非連仔block晒d五毛熱狗

，

推！

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

多謝手足！！